後悔當日拍拖無做過愛，決定他日同已成人妻既佢執一劑

人生就是要無悔